想問溫水煮蛙好唔好食

如題

好

香港人係隻蛙
點知呀

香港人被油炸都無感覺

煮太耐
直接落鑊油炸
點知跳返出黎

香港人俾人斬件都無feel

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

科大校董就快失守啦！科大人入黎啊！投票啊！

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到
今日科大，明日七大